在不久的将来，“数据访问权”可能会在某个地方的高等法院做出裁决，我猜我们都将带着着迷和恐惧的心情观看。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 我对加密技术的兴趣越来越多地从加密技术扩展到大量使用技术语言和炒作来欺骗受害者的运营商。 HBO新剧《性崇拜》给投资者上了一课 
 这项技术到底能做什么仍然是一个令人着迷的话题，也是任何科幻迷白日梦的中心。 伊隆·马斯克秘密的脑机合资企业Neuralink提供了一个机会 
 目前，他搬到了纽约，将对NLP的迷恋与他所谓的“对股票市场的极度兴趣”结合起来。 人工智能对冲基金能跑赢市场吗? 2020年8月25日|财富 
 对数学弃儿的迷恋也是一种卓有成效的策略。 《数学之美的两种形式》|罗伯特·迪克格拉夫| 2020年6月16日|《量子杂志》 
 但迄今为止，最有趣的东西，对我有极大的吸引力，坐在最高的架子上。 我给斯泰森的情书|马克·麦金农| 2014年12月24日|每日野兽 
 所有这些流言蜚语，以及小报对赫利的持续迷恋，都荒谬地归结到了那件裙子上。 20岁生日快乐，Liz Hurley的安全别针连衣裙Tim Teeman | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 他们各自的外表都是悲剧性的，而这已成为他们大批粉丝迷恋的对象。 房地产兄弟如何成为你妈妈最喜欢的电视明星|凯文·法伦| 2014年11月25日|每日野兽 
 有些是对洛克菲勒家族的持续迷恋。 这位共和党人热爱税收和现代艺术|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 为什么每次Beyoncé或者任何女明星换发型的时候都有这样的迷恋、剖析和不断的讨论? 碧昂斯贝蒂刘海的愤怒:为什么媒体必须停止物化女性|菲比·罗宾逊| 2014年10月15日|每日野兽 
 蛇有一种魔力，还有一种比蛇更致命——谁没有感受过呢? 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 恐惧和迷恋攫住了他; 他转过身去，生怕她知道他的秘密，把她自己的秘密告诉她。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 顺便说一下，这位高傲的伯爵夫人一直对我有极大的吸引力，因为她看起来像一个“有历史”的女人。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 但这位金匠的作品，非但没有破坏整体的效果，反而增添了某种魅力。 Bastien理| Fr。 Crastre 
 迷恋是一个很强烈的词，它意味着在某种程度上相当多的享受。 祖先|格特鲁德阿瑟顿